正式宣布 許穎婷係連登正式成為雞係左膠

睇住child登仔崩潰 人生一樂事